點解d髮型鋪唔用d咩智能換面黎比人試髮型

發左達既記得係到留翻個言

因為剪喪咗無嘢可以賴

溫馨提示：不撤不散

比人睇到個結果係唔靚既
咁咪走左冇生意囉

Snapchat

試完都剪唔返一樣

到時啲阿嬸試撚到天光都未試完，仲要鬧鳩你部機影得佢唔靚

做咩偷我橋

頂你真心諗住賣橋俾人

短髮點樣剪長

駁髮唔識？

一執執咁駁
定一條條

Gta

因為髮型呢家野
唔係話你想跟張圖咁整就整到
除左面形
你本身頭骨，髮質，髮線都有好大影響

因為驚剪唔出

要睇師傅個心情同個日狀態如何，次次搞掂都開六合彩咁睇剪得衰唔衰，你都咪撚話唔過癮

tum人轉髮型係賣希望

頭髮厚薄、頭骨影響
根本唔work

Cyberpunk

生果盤

地中海變kpop頭

你地咁撚柒剪咩都係柒

大把人諗到啦